有冇人依家係曼谷？

D絲

你幾時走？ 我星期六一個人去

Yes BKK

有呀